原來小鬼黃鴻升喺泡菜讀中學

唔講真係唔知

Wfc

呢個龍仔黎喎

On9

wfc

？